趕住聽朝買蘋果嘅 忍一忍手

你神咁早買哂蘋果
咁平時睇開果班阿叔阿伯睇咩
逼佢地買東方洗腦？
我地等佢地朝早買哂
晏啲先出手掃晒去

老一輩唔係我地後生仔咁有蘋果app
你買Q哂佢地啲報紙
同逼佢買東方冇分別

等有需要嘅人買左先呀

推呢個！！！

好似有道理

push

放工買

啱
寧願買唔到都比佢哋買咗先！
巴打精明！

推

推呢個 我哋自己圍爐無用 要畀多啲人知道先得

樓主講得岩
中午買差唔多
通常老一輩早上買

有道理

同意！！

諗住中午買

PUSH

其實有無諗過買蘋果黎派蘋果有效d?
你地買左會睇？不如你一早買左，唔洗買晒，派比買東方既人

屌推
一係買完派

Push!

推呀

真

樓主考慮下

又啱喎
佢印得350,000 勁快無曬

樓主擔憂不存在
照掃啦
買實體報紙的人不如昔日多了：給大家參考，兩星期前印數是7萬多，實銷6萬多。

感謝大家紛紛表示「出白紙都買」，大家的好意我們全都收到，真的。但我們依然珍惜這片空間，只要一日有《蘋果》，我們就要以真相說亮話。

新聞是歷史的初稿，今天《蘋果》迎來史無前例的挑戰，我們更要好好紀錄這一頁。2020年8月11日的《蘋果》頭版，當然留給最重要的新聞。

今日《蘋果日報》印數35萬。希望大家都買得到。多謝大家支持。

source:蘋果日報fb

買實體報紙的人不如昔日多了：給大家參考，兩星期前印數是7萬多，實銷6萬多。
感謝大家紛紛表示「出白紙都買」，大家的好意我們全都收到，真的。但我們依然珍惜這片空間，只要一日有《蘋果》，我們就要以真相說亮話。
新聞是歷史的初稿，今天《蘋果》迎來史無前例的挑戰，我們更要好好紀錄這一頁。2020年8月11日的《蘋果》頭版，當然留給最重要的新聞。
今日《蘋果日報》印數35萬。希望大家都買得到。多謝大家支持。

已經預多咗

有道理, 我冇考慮到公公婆婆
其實中午或夜晚時買唔到仲好, 代表好多人支持蘋果

On9，拖慢速度來買，完全起唔到震撼性，居心叵測

賣晒人地會加印的，需要加印先係各大媒體既頭條

仲要連開2個post?

買報紙之餘仲要訂閱蘋果呀！

有道理 就算班廢老唔買蘋果，拎報紙嗰陣都會望到！

good idea push~

叫左我老豆聽朝買，佢通常睇完先拎返屋企

我都諗住係咁 買黎派

又啱喎

推推推

Push

其實我真係咁做
圍爐係冇意思

你啱

Pin this

35萬份

岩喎

啱喎
推

買來派吧

買就一定 等放lunch先

依個要推

係！！！！後生訂閱
下午三點後再買！！！！

我見天水連線有做

又岩wo

有剩我就買

一人一份好啦

諗住聽朝一早買哂 跟住係港鐵站附近派

一人一份

3點後掃貨？

啱喔放工買

屌你而家出旺角排隊買啦
蘋果有live

旺角有報紙檔已經有幾個人排隊等緊

咁癲

直播緊

得35萬份炸

圖呢屌

推推推！呢個重要

晏晝5~6點後 嚮街度仲見到先掃啦

後生仔中午先去啦
有就有
冇就算
反正都係收藏用

有道理 推

好有道理，食飯先買

放工/夜晚買

遲幾個鐘買唔會死

你又有道理

直播:

買完派未得囉
一早清哂先叫震撼，大家先會驚訝 問發生咩事
等黎都多餘

推!!!!!!

樓主出名五毛...

吊sorry唔知預多左
咁希望大家買完拎去派

Push 慣咗手勢不推文sorry

推阿！

你有道理

照買唔得？長夜漫漫

同埋每人買兩份好喇!
留俾銀髮手足買,
最重要: 影相, 加TAG放上網, 越多人Share出去先係目標!

推啊

大家理性d

Pushhhhh

又係喎 😅
今日第一次識得笑 😀

印咗35萬份呀
比平時多起馬5倍
點會咁快買得晒

買完返公司派一人一份

買開其他報既點都唔會買蘋果，根本毋須留，反應好就自然加印

課金好過 便利店會抽水

其實買開蘋果既
都係正常有思考既老人啦
唔會一日就俾人洗到腦咁脆弱既

兩樣都做咪得

遲到下午四，五點先買好無？到時發覺仲有大把，加印條毛？

冇咩所謂 後生仔買完咪上twitter hashtag
果句有多既咪買 無就留返比中老年人囉

印咗35萬份呀

agger

支持

其實 老人家理論上早起過打工仔

我聽日晨2就買 俾伯伯買左先 就算我樓下賣完 我唔介意遠少少 伯伯行動不便 遲買 唔等於唔買

收皮啦五毛
一撚早block咗你

幫推等包底

叫你唔好咁肉酸同啲銀髮族搶唔係叫你第日先買

同意 唔好浪費文字

地區tg會唔會傾呢樣野

有遠見

一早買哂佢地會唔會可以加印?
頭一陣聲勢好緊要喎

agree

可以盡情掃wor大家
睇live講10點二轉 12點三轉，當然先決條件係你要清得哂
Pin呢個plx

其實銀髮族買完返黎我都未起身

好有道理！

點解放吹水區

凌晨排隊買報紙

老套講句
靚畫面都係子彈黎既

買一份得唔得

啱！

中午買買買

我買黎放係度比人拎唔得用下腦啦

po ush

350,000份 冇咁快賣哂呱？

幾聰明

推！晏就先買啦！！！

唔講都唔知實體報紙個market萎縮得咁嚴重

有班老人家真係靠報紙先知道資訊

有件五毛連開2個post叫人聽日唔好咁早買蘋果

唔使擔心留到一份畀689就可以搞掂

放地下定大叫有冇人要？

起下底先推啦

如果見到人幾十份蘋果咁買，係手足定係對家？要唔要將佢玉照廣作宣傳？

唔使咁就住，買多咗你鍾意咪派比班廢老

反正廢老都唔會買，你唔好旨意佢哋會支持蘋果

支持蘋果係靠我哋

Sorry 負皮左
我覺得你講得好啱

其實係咪應該可以2樣一齊做 朝早手足買曬啲紅報 拎去dum又好 俾人拎去當廢紙賣都好 減低啲廢老買到紅報嘅機會 後生嘅手足留返晏啲先買

啱呀

啱呀！

推到聽朝

旺角已經排緊隊

35萬份，屌你老母，平時7萬都賣唔曬。
依家係5倍。
12點先買,等比人影賣唔出去？

唔該唔好一嘢掃曬

俾機會其他人買

最後賣唔曬大家夜晚先再掃啦！

唔起下樓主底？

買咗去酒樓門口派

快快手買哂佢啦

不推文

岩

啱

樓主訓覺前Pin一pin唔該

樓豬係0.5
起下底就知

tui

買嚟派比老人家囉

721 831 101 1111

五毛開post

又幾撚細心喎

拉

成班on99信條生癌五毛

推 好似幾有道理 雖然我無乜見過老人家拎住蘋果

其實呢一個完全係戇鳩囉

樓主係顯性五毛,起下底就知

你買撚完唔撚識攞去派？

唔知有冇人買完寄去海外

外國人好鍾意收藏野

可唔可以畀返啲獨立思考， 人哋講乜嘢,起下人哋底，再諗下先再講。買多咗，咪派畀人囉 ，而且會加印㗎嘛

又好似有道理

「正視聽」叫人聽朝唔好買蘋果嘅根本就係五毛

知道樓主係五毛就拉

推俾多啲人睇

買左報紙既
記得蘋果日報有個 hashtag challenge

有用post 推

上面嗰啲係推乜撚嘢用下個腦諗撚吓得唔撚得？

拉， 一次過掃曬 ,再派畀人,等佢加印

差啲信錯咗你個仆街

其實利用番餐券概念都可能得
一炮過比幾十份既錢，之後等人地就咁拎走
雖然我唔知香港有幾多報紙佬係咁好人

大力pish!

知道中伏就拉

大家可以起一起佢底
我寧願要靚畫面囉

為咗嗰一日「文宣」？
不如做多啲貼紙師

5毛拉

但買左報紙既
記得蘋果日報有個 hashtag challenge

On9

推嗰啲人可唔可以用撚下自己個閪腦

Push push

割蓆撚

請善用起底功能

pin this ,大家睇真d先推post

推一拉十啊， 獨立思考很重要

屌你老味你係咪唔撚睇後面啲留言，用下個腦都知道樓主係五毛

Push你老母咩5毛黎架

買哂咪加印，唔撚洗忍手

唔講真係唔知
起下樓主底係隻五毛嚟
Blocked

守尾門，收到。

推呢個

呢啲五毛post都700正皮證明連燈仔普遍唔用腦

推乜撚嘢？係咪冇撚腦

拉呀喂

推你老母5毛黎

拉呀
5毛post

推你

推呢一個上熱門
「正視聽」叫人聽朝唔好買蘋果嘅根本就係五毛

5毛post都咁撚多正皮
係咪比人帶風向到咁啊屌你地

拉長

推呢個post好過啦

講真？

樓主又岩喎 夜晚掃佢一獲金

屌， 推嗰啲，拉返啦， 五毛嚟㗎

Thanks, 已Block

樓主係5毛
拉呀!

其實仲希望班廢老會醒覺?

唔係香港買唔到，payme咗朋友500蚊拎去買嚟派比人

推你老母呀 死五毛 拉

Blocked

晨早block撚咗條五毛

拎去公園派

咩叫逼人買，本身有良知嘅 就唔會買其他報，就算買其他報睇都唔會俾人洗到腦

會加印的。同埋Ｄ老人家晨早去晨運順便買報紙。驚自己。買唔到添呀

拉啦
條友5毛想帶風
一連開2個post叫人唔好買

隔嚟post話而家已經賣晒tim 蘋果有直播

樓主死全家

拉 樓主死全家

on9有加印加嘛！

呢隻樓主可能係黑警嚟

推一拉十

真係要起底先

摺張紙寫住免費放係隔籬 擺係公園係咪好困難先諗到？

屌 連登仔係咪唔用腦㗎，五毛post拉

。

拉！

已封鎖，五毛

咁祝你好運啦上次佢出特刊 擺低行開買支嘢飲返嚟已經唔見左

Push 唔好跟風唔該

而家目的就係要俾人攞

你起撚咗樓主底你再講嘢

Sorry自膠

希望攞嗰個唔係轉頭比左大口仔

真係
我嫲日日朝早去飲茶要買一份睇
留返比老人家嘆茶

成功黃轉藍

特刊收藏性質大好多，同今次非收藏性質唔同。

屌你老母呀，賣哂會加印，你隻5毛放假風
報紙加印有幾難？

拉一拉

推你老母報印會加印，你推緊隻5毛

你死全家

報紙唔識加印？你7點就報哂佢即時加印先大畫面呀

pull

今日35萬份
聽日70萬份
後日140萬份
大後日我要賣280份

仲要12點之前同我清哂佢

啱啱睇到，講得好似好有道理咁，俾隻五毛呃咗

拉拉拉

幫手屌死佢好過
賣哂會加印，愈早賣完愈早加印

賣晒咪加印😒

你啱 推

派嚟比藍屍墊煲底咩，on9

買完派咪得，on9

五毛po呃到成千正皮?拉

會睇蘋果嘅人就會買 唔睇嘅就算冇哂都唔會理
講得出話留返比人真係得啖笑

屌你老母啦，唔知咩叫加印啊？
仲要印多10幾倍，你同我講唔夠？

Up

小心聽早，狗群充公曬蘋果。

有種充公晒仲好

柒頭五毛，仲咁多讚

-

5毛

拉呀 like嗰啲真係on撚9

仲推個d係咪弱智

拉

仲要近成千傻鳩正皮

拉你條傻鳩五毛

即刻買，要快，班廢佬睇開東方就係東方，關閪事，咪撚比5毛帶風

屌好似冇人買咁就on9 拉

0.5

樓主好有心不過快啲賣晒蘋果可以加印喎

樓主五毛黎架 請善用起底功能

on9

拉下你先

買哂咪加印，一早賣晒先有話題架

已經忍唔到了

叫蘋果加印把啦

買左派俾啲阿公阿婆都得啦

Blocked 弱智仔五毛樓主

拉
55萬份, 未必人人會買蘋果
香港人, 一早好買定
可能係最後一份

大家唔洗聽呢個五毛講野 ，賣哂最多咪加印；驚老人家買唔到咪最多我地街派比佢 咁樣仲引起到佢地既關注！

起一起底就知咩料 五毛 拉

咁撚多正評 on9

係喎

又岩！！

岩乜撚 印55萬份，賣撚柒晒先講啦屌

起吓樓主底先

on9
會睇蘋果嘅本身就唔會係對家嘅人
對家啲廢老到死嗰日都唔會買蘋果

係咁覆個推字嗰班都唔知係人定鬼嚟

btw係“啱”

blocked

大家起吓樓主底

有件五毛連開2個post
叫人聽日唔好咁早買蘋果

咁收工買

講真 現階段識得欣賞蘋果嘅
點會一日買唔到就轉睇其他黨報
要轉嘅一早都轉哂

利申仲撲緊份蘋果

推，已買

on9 呀叔呀伯排隊拎免費報紙架嘛

後生包底

推

真係唔少老人家會睇蘋果報紙
前排先見有老人家買

推
我下晝先出去附近睇下有冇剩清左佢

見到樓下有三大棟

咪玩啦 買到佢再加印囉
啲阿叔想要比份佢 或者晏晝再買 唔好等啦

眼見報紙多過平時三四倍

推推

都多中年人士買條人龍keep住買蘋果

頭先見有位巴士司機攝咗份蘋果係錢箱後面，好型

我派俾佢地囉好冇

D人買咁多做乜鳩
個個都志在跟風

買左

撐蘋果，股票都買啦

放工掃七仔

啱
推

P牌推唔到 但都要比個讚

忍你老母
照買

食Lunch或放工買

On9 買報紙都要設關愛座？

你估買開蘋果既會唔會突然去買東方大公啊

都係一日半日姐
可以一早清就清曬佢先啦
咁樣忍手有機會搞到最後無人買

啱啱係樓下OK睇咗睇
仲有成一大疊係度，最少50份
我覺得唔洗忍，一早買晒蘋果會識加印嫁啦

阿伯睇少一日蘋果就即刻變藍？
仲大鑊過唔記得食血壓藥

連登仔又黎做埋d表面野
買撚哂d報紙唔知為乜 係支持就捐錢啦
唔係想炒報紙呀？

深水埗需要人買

深水埗需要人買桂林街

加印左，報紙檔唔少貨，唔駛忍手，早買早享受

其實要印刷商, 運輸, 同zip報紙既人, 突然做多幾倍野, 係要d時間

有就買左先, 等d報紙檔知道要再拎貨

你買一份就話，有D一人買一疊，又唔係派，唔知做乜

廢既人睇開就睇藍絲報嫁 唔會變嫁
（家有廢老

呢條五毛黎

型囉 po上ig囉 又唔係貴

深水埗桂林街需要人買 幫手推下

買完睇完放長椅，等班退休人仕睇下

有大貨一定買到

岩岩去左ok同7仔睇，好多間都有兩三疊堆係門口，可以放心掃貨

應該留番兵力收工時 未清晒就同佢掃

深水埗桂林街報檔大量蘋果

五毛

到今日要醒就醒，扮訓/訓到一睡不起既點都唔會醒。

買，打卡，爭取成功

咁佢唔買都唔會買架啦

中午先買la

佢哋仲早過常人

樓主好波

與其晨咁早買報紙不如開多個acct課金仲好啦
放工都仲有咪包左底佢囉同人搶做乜...

叫人買晒蘋果都係鬼 五毛 PR

係咪得呢個留言係最撚正常？

買完唔識免費派畀老人家？

講得啱

已掃貨

有無黃嘅報紙檔

報紙唔係限量出版
要買自然會買

五毛就唔想人買
紅媒好想影蘋果滯銷嘅相

五毛帶風向post過千正評，連登仔

日日都咁多人買 蘋果就唔會告急啦